其實利記已經好勁！打到入決賽既其中一隊！唔好再笑佢地啦

屌你老母湊莉久 忍撚得你耐啦，成撚日話自己幾勁幾勁出到去咪又係輸

YNWA?個籠失手個陣你班球迷有無為佢喊呀 屌你老母 仲屌尻佢間諜？人地24歲炸

你搵到有連登利迷話利狗好撚勁嘅話
我自爆退出連登 搵唔到就你自爆
deal唔deal？

OG六大富豪

想睇

無得睇了樓主唔敢deal
個回覆得一堆負皮俾佢打飛機

哈 抽隊意大利野真係未撚驚過

呢位ching幾串

覺得羅馬廢=/=利狗勁
ching咪柒

叫阿仙奴歐超見 , 姐係攞歐聯冠軍都唔叫勁

明明約好左一齊踢歐超

屌你隻cos狗燈到兩隊都無得踢

本來一團和氣咪好

喂 ching 睇完波都要訓教架，唔通好似你輸波訓唔到咩

咁你同佢deal 唔deal 想睇你落鳩佢面

真係無咩？自己搵下之前啲英超po啦
我就唔deal啦，又要哂我時間搵，又要受你氣，臭完你班臭猁狗咪算

唔啦，我笠水狗，走住黎屌架炸

啱啱瞓醒有心

原來又係走住嚟屌
早響啦幾驚真係俾你搵到
差啲俾你大到

臭猁狗臭猁狗